港大學生會IVP斥本地生壟斷學生會

呢班撚樣智商有無80

btw 所有有票既港大人唔該用選票懲罰呢班仆街 ，俾呢班友選到真係對HKU 人既侮辱

太嬲，打漏左候選 自膠

香港大學唔係香港學生主導先奇啦

真心想知條友有冇腦，先唔講佢個立場，都無理由講得咁白，咁直接，直頭當班本地生死

HKU NON LOCAL 個比例應該得20%左右，扣返鬼佬同ib non jupas 入黎果班，大陸仔應該得15%左右，如果咁都選到只能夠話係班local 俾人踩到上心口都唔爭氣

唔係好認識香港大學嘅學生會制度，聽聞依家得一個莊，如果落選會點？

冇莊

上次斷莊係由上一任果支莊署任返

根本係個骨子裡的支那狗

太陽照常升起
現莊會署任搞埋notebook計劃
不過應該冇welfare pack

記得睇過一個對答-

問:點解要投佢地?
答:唔投我地, 就會無人搞superpass, orientation, registartion day等等...

喂大佬 唔係中學學生會喎 ! HKUSU代表住一群香港大學學生對社會嘅事精神/態度/取向, 做嘅點只呢啲瑣碎嘅事?? 佢根本唔知HKUSU為何物, 咁想做啲admin事不如去management office apply份part-time做啦

by election?

補選

但係個問題係，第一round都只係得一支，補選都好難擔保會有新嘅莊會加入？

真
同埋啲人會更驚上su

睇返佢關注嘅重點其實係國際生
佢要轉語言由原先中英文做淨係英文 都唔係完全幫班大陸學生
但以事論事 佢政治敏感度真係好不足
抵比人鬧

係，尤其係佢個身分，更加要小心講野，有啲細topic其實都有Point，但係一講到政治就真係

香港市第一人民大學

大陸仔樣

喧賓奪主

港大學生會IVP斥本地生hall膠壟斷學生會
咁應該好多人支持

港大有幾多在學中國留學生
中聯辦根本有曬記錄

今次選舉性質只系 譜查 + 表忠

根本收曬order

上到莊就要求港大用煲冬瓜上堂